{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6941931'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-09-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "조개살된장찌개 쫄깃 구수한 된장찌개"
    },
    "text": "私は朝8時に起きて寝てからコーヒーを飲みました。 ぐっすり眠れたので気分が良かったですし、久しぶりに屋上に出てコーヒーを飲みながら休憩を楽しみました。 雨が少し降っていましたが、それでも雰囲気が良かったです。 屋上に行って座りながら遊びに来た鳩2匹にも挨拶をしました。 屋上から降りてきて昼食にガシジャン峰で家のご飯を食べようとしました。 今日は冷婆料理で香ばしく煮込んだ貝殻味噌チゲを注文しました。 貝の身は1kgで買って小分けしておきましたが、残っている2パックのうちの1つとして味噌チゲを作りました。 テンジャンチゲには貝の身とヒラタケが一緒に入っていて、さらにおいしく食べることができました。 , 調理時間 : 30分以内、材料 : 味噌、唐辛子粉、貝の身、大根、ヒラタケ、玉ねぎ、ズッキーニ、豆腐 、長ネギ 、青陽唐辛子 、みじん切りニンニク 、カタクチイワシ昆布だし 、レシピ : ヒラタケの木目通りに裂いて貝の身は流水で洗って水気を取ってください 大根を切ってズッキーニ、玉ねぎ、豆腐を切ってください 長ネギ、青唐辛子はざくざく切ってください。鍋にカタクチイワシ、昆布だしを入れて味噌を溶かし大根を入れて煮込んでください味噌の味は各家庭によって異なりますので量は加減してください 大根が半分くらい煮えたら貝殻、ヒラタケ、豆腐、たまねぎ、ズッキーニ、刻みニンニク、唐辛子粉を入れて煮込んでください ぐつぐつ貝の味噌チゲが香ばしく出来上がったら長ネギと青陽唐辛子を入れて混ぜ、強火でひと煮してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "何時に起きましたか？",
            "answer": "私は朝8時に起きました。"
        },
        {
            "question": "何を飲みましたか？",
            "answer": "私はコーヒーを飲みました。"
        },
        {
            "question": "屋上に行きましたか？",
            "answer": "はい、屋上に行きました。"
        },
        {
            "question": "何をしていましたか？",
            "answer": "私はコーヒーを飲みながら休憩を楽しみました。"
        },
        {
            "question": "雨が降っていましたか？",
            "answer": "はい、少し雨が降っていました。"
        },
        {
            "question": "鳩に挨拶しましたか？",
            "answer": "はい、鳩2匹に挨拶をしました。"
        },
        {
            "question": "昼食に何を食べましたか？",
            "answer": "私は貝殻味噌チゲを食べました。"
        },
        {
            "question": "貝殻味噌チゲの材料は何ですか？",
            "answer": "材料は味噌、唐辛子粉、貝の身、大根、ヒラタケ、玉ねぎ、ズッキーニ、豆腐、長ネギ、青陽唐辛子、みじん切りニンニク、カタクチイワシ昆布だしです。"
        },
        {
            "question": "貝殻味噌チゲの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "貝殻味噌チゲの作り方を教えてください。",
            "answer": "ヒラタケの木目通りに裂いて貝の身は流水で洗って水気を取ります。大根を切り、ズッキーニ、玉ねぎ、豆腐を切ります。長ネギと青唐辛子はざくざく切ります。鍋にカタクチイワシと昆布だしを入れて味噌を溶かし、大根を入れて煮込みます。大根が半分くらい煮えたら貝殻、ヒラタケ、豆腐、たまねぎ、ズッキーニ、刻みニンニク、唐辛子粉を入れて煮込みます。貝の味噌チゲが香ばしく出来上がったら長ネギと青陽唐辛子を入れて混ぜ、強火でひと煮します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 383
    }
}